# analysis-Amazon-AWS
Разработка концепции и архитектуры хранения единой базы знаний в области физики, в том числе патентов USPTO, на базе сервисов облачных вычислений Amazon AWS.

Установлены следующие требования к программному обеспечению:

- использование технологии AWS;

- файлы патентов USPTO хранить в AWS S3;

- использовать СУБД DynamoDB для хранения элементов описания патентов (метаданных).

